外國朋友問我唔知點答好

點解到現在d黑警仲係無人死

因為死只會便宜咗佢

係冇咩人敢做, 連聖水都冇乜, 事實係大家太仁慈
唔好比咁多藉口自己